天蠍女仔！！！！

直接面對面問佢
拖拖下有都變冇

關星座咩事

搵次去街直接拖住佢
然後你就知咩事

已經直接問左有冇機架啦
佢都話唔知

聽返同星座既人講會令自己好過啲

同唔到佢單獨出
之前有
但自從有次b唔開心之後
佢就同我講話怕b唔開心
所以下次等齊人先出

同條女出街差佢叉事咩

所以咪話佢係搞屎棍frd
搞到A成日叫我都多啲關心B

見你咁弱智信星座
可能想玩9你

白羊座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

金牛座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

雙子座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

巨蟹座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

獅子座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

處女座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天秤座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

天蠍座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

射手座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

魔羯座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

水瓶座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

雙魚座：你表面好開心但其實心入面一D都唔開心。對唔熟既人可能會好冷淡，但熟左就知你係一個玩得好癲既人。好多你打算做既野最後因為各種原因最後都冇做。雖然其他人未必覺，但你對身邊既人都好好。

都係咁問下啫

天蠍女對著鐘意既人好主動 智想單獨見面
你會知
呢個你無行 佢仲要諗既

明白了

收到了巴打
我收下皮先

樓主好慘 但天蠍女應該唔鐘意你